其實你都冇抑鬱，唔好再扮啦

唔開心個個人都會架啦
唔想郁冇動力只你你個人懶
成日諗死只係你想逃避

唔好再用抑鬱症嚟做藉口
你根本冇
你只係想逃避現實

垃圾

逃避可恥但有用
短暫逃避唔係問題
有番力氣再黎面對問題

冇
只係中學由社工check過有焦慮同輕度抑鬱
但見左排社工就不了了之

我覺得避到最尾唯有死先可以解決問題

對唔住囉

成日擔心人點睇你
唔想係街撞到啲識嘅人
寧願係hall餓到深夜都唔想俾人見到一個人食飯
諷刺嘅係當有人約你一齊食lunch嗰陣
又怕尷尬而搵藉口推

但呢一切只係藉口嚟
根本你只係毒撚性格

我都好對唔住

成日做廢青唔撚上堂
淨係識攤係張床
懶就懶啦
咩拖延症都只係藉口

全部嘢都係藉口
我好正常
只係我懶

根本成個人生都行撚錯曬

有撚大件事 爭人過億？定絕症
唔係既話咩都可以解決

屌你老母有幾大件事

平時係人面前又開開心心識講笑
得番自己一個嗰陣又成日叫春又諗負面嘢

根本係你扮曬嘢

我已經走到要defer

成個人生都行撚錯曬，都唔知係邊度開始解決好

係人都會經歷過病，會傷風咳感冒
點解有情緒病就要俾人歧視？要正確搵岩自己treatment 呀！

我就係唔知自己係咪真係有病
我驚我係俾緊藉口自己
去掩飾自己冇用

你有講過社工覺得你有anxiety and mild depression
不如去左搵醫生 好過自己估估下

夜深喇 你首先要訓一餐好覺先呀

排政府?

老實講 如果你有能力既我會建議你睇岀面既精神科 因為政府排好耐 資源太少

我頂唔順要訓喇 但我想講既係 你唔係孤單架

有冇病真係咁重要咩？証實係同唔係咪又係而家嘅你，會有分別咩？不如諗下一步可以做d咩行返出去。

由頭嚟過